係文理既 同我入黎！ ！ ！ ！

作為文理既一份子或畢左業既你地，依加需要你地一齊聯署聲明強烈譴責許嘉雄同楊日811既惡行。

一齊聯署表態！ ！ ！

許嘉雄同楊日既行為十分可恥！ ！ ！
令就讀文理既師弟師妹同已畢業既師兄師姐蒙羞！ ！ ！

各位校友 你地有良知既
一定要聯署表態強烈譴責許嘉雄同楊日811既惡行

幫手廣傳

推

食屎狗！

推！ ！ ！

done

其實嗰隻狗係讀九龍定香港？

港

跟進文理書院兩名校友(楊日及許嘉雄)係上星期偽裝成示威者既情況